直播了 宜家有1500人！

直播了，宜家有1500人
今晚有無可能3000人

first like

Show Blocked User - 慕容寶寶

有冇睇過小雲閃卡

1800人了
GOGOGO

英文有冇進步到

數據係信一半
google雖然真係知道你年齡
但應該係唔會比你知道佢收集嘅真數據
你個數據都係跟翻觀眾自己填嗰個

好基本姐

學識咗no fear點解點讀

nO FEAR！

唉 你都唔玩火滾撚樣

明天有call in嗎